# Aktiviter

Olika aktiviter på IT-inriktningen.

Observera att det alltid är schacklubb mellan 14.30 till 16.30 på 
freddagar och där kan det ibland hända saker som är relevnata för 
inriktnignen.

# Prov i Datorteknik
__2025-01-20__

Provet handlar om olika OS.
